[VITAL] Please share this to your overseas friends!

There's NO U.S. "interference" in Hong Kong's situation. U.S. is instead bound to do so due to the existence of "United States–Hong Kong Policy Act" under which U.S. leads the international community to treat Hong Kong as an independent customs zone & awards Hong Kong economic privileges to which China isn't entitled.

This underpins Hong Kong as a global financial hub in line with London & New York on the prerequisite that Hong Kong's liberty, autonomy & independent judiciary (Common Law) remain unharmed by China's Soviet-style rule. Hong Kong's rule of law is ranked 16th in the world & much much higher than China. Thus, extraditing "criminals" to China whenever requested would only assist China in kidnapping dissidents & taking hostages, thereby sabotaging Hong Kong's international status as a whole.

Hong Kong is the only Asian city where currencies can be freely converted to U.S. Dollar with NO restrictions, allowing tens of millions of corrupted Chinese officials to funnel their wealth overseas via Hong Kong. Hong Kong as an independent customs zone also re-exports sensitive American technology to China, aiding in China's military modernization. Don't you think China can totally rely on Russia for so?

66% of China's Foreign Direct Investment (FDI) comes from Hong Kong. Over 1000 Chinese national enterprises raise fund in Hong Kong, totalling over 4000 billion Hong Kong Dollar (~516 billion U.S. Dollar). Thousands of foreign enterprises set up their Asian headquarters in Hong Kong due to Hong Kong's refined rule of law. Innumerably many Chinese, American & European rich possess offshore assets in Hong Kong. In addition, Hong Kong is the home to at least 300,000 Western expatriates (4% of population).

If Hong Kong falls, how many Western aircraft & warships are needed to come to Hong Kong for carrying them away?

Thus, whoever tells you that Hong Kong is "unimportant to China" is either ignorant or a Commie.

Truth is based on facts, NOT communist propaganda.

會唔會有翻釋

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做